行政長官林鄭月娥晚上八時三十分見記者

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥晚上八時三十分見記者，Now 直播台 （331）及新聞台（332 ）將同步直播。

又全力支持中共

一國一制

你隻門口狗仲有咩講

叫駱惠寧出嚟啦，係人都知佢已經被架空

實係話支持中央㗎喇,條妹仔夠撚膽反主子咩.

香港市委書記

有咩好見呀屌老母

係咪宣佈香港獨立

一國一制叫習大大出黎講啦 林鄭算老幾

市長出嚟做咩，國家大事都唔到你管

將會全力支持中央決定

宣布國安局成立，直接同習大大匯佈

切腹啦屌你老母

可能會講，國安法對外國投資者無影響，外國資金仍可喺香港自由投資

有無人可以掟佢屎

佢唔係上咗京咩

屌，條賤婦已經俾人架空咗出嚟把撚？

林鄭：我已成功向中央爭取國安法

人大無視你啦,收皮啦

應該跟港澳辦口水尾

仲出黎 下個禮拜守唔住20000點喇大佬

唔想爆血管就咪睇，預左無內容

見記者又點呀？ 林鄭有決定權既咩？